Space Traveling across VM: Automatically Bridging the Semantic Gap in Virtual Machine Introspection via Online Kernel Data Redirection
Smashing the Gadgets: Hindering Return-Oriented Programming Using In-Place Code Randomization
Missing the Point(er): On the Effectiveness of Code Pointer Integrity
KCoFI: Complete Control-Flow Integrity for Commodity Operating System Kernels
Dancing with Giants: Wimpy Kernels for On-demand Isolated I/O
Practical Control Flow Integrity & Randomization for Binary Executables
SoK: Eternal War in Memory
ASLR-Guard: Stopping Address Space Leakage for Code Reuse Attacks
Timely Rerandomization for Mitigating Memory Disclosures
CCFI: Cryptographically Enforced Control Flow Integrity
Practical Context-Sensitive CFI
Losing Control: On the Effectiveness of Control-Flow Integrity under Stack Attacks
Control Jujutsu: On the Weaknesses of Fine-Grained Control Flow Integrity
Per-Input Control-Flow Integrity
A Tale of Two Kernels: Towards Ending Kernel Hardening Wars with Split Kernel
Hypervision Across Worlds: Real-time Kernel Protection from the ARM TrustZone Secure World
You Can Run but You Can't Read: Preventing Disclosure Exploits in Executable Code
DieHarder: Securing the Heap
Countering kernel rootkits with lightweight hook protection
Secure In-VM Monitoring Using Hardware Virtualization
Return-Oriented Programming without Returns
Breaking Kernel Address Space Layout Randomization with Intel TSX
Prefetch Side-Channel Attacks: Bypassing SMAP and Kernel ASLR
Baggy Bounds Checking: An Efficient and Backwards-Compatible Defense against Out-of-Bounds Errors
Cling: A Memory Allocator to Mitigate Dangling Pointers
kGuard: Lightweight Kernel Protection against Return-to-User Attacks
Enhanced Operating System Security Through Efficient and Fine-grained Address Space Randomization
Poking Holes in Information Hiding
What Cannot Be Read, Cannot Be Leveraged? Revisiting Assumptions of JIT-ROP Defenses
Trustworthy Whole-System Provenance for the Linux Kernel
Automatic Generation of Data-Oriented Exploits
Control-Flow Bending: On the Effectiveness of Control-Flow Integrity
How the ELF Ruined Christmas
ROP is Still Dangerous: Breaking Modern Defenses
Stitching the Gadgets: On the Ineffectiveness of Coarse-Grained Control-Flow Integrity Protection
Size Does Matter: Why Using Gadget-Chain Length to Prevent Code-Reuse Attacks is Hard
Oxymoron: Making Fine-Grained Memory Randomization Practical by Allowing Code Sharing
Dynamic Hooks: Hiding Control Flow Changes within Non-Control Data
ret2dir: Rethinking Kernel Isolation
Enforcing Forward-Edge Control-Flow Integrity in GCC & LLVM
Dowsing for Overflows: A Guided Fuzzer to Find Buffer Boundary Violations
Control Flow Integrity for COTS Binaries
Transparent ROP Exploit Mitigation Using Indirect Branch Tracing
Seeing Through The Same Lens: Introspecting Guest Address Space At Native Speed
Oscar: A Practical Page-Permissions-Based Scheme for Thwarting Dangling Pointers
Towards Efficient Heap Overflow Discovery
Efficient Protection of Path-Sensitive Control Security
Thwarting Memory Disclosure with Efficient Hypervisor-enforced Intra-domain Isolation
Security by Any Other Name: On the Effectiveness of Provider Based Email Security
DeTrust: Defeating Hardware Trust Verification with Stealthy Implicitly-Triggered Hardware Trojans
The Last Mile: An Empirical Study of Timing Channels on seL4
ASIST: architectural support for instruction set randomization
PIkit: A New Kernel-Independent Processor-Interconnect Rootkit
Tracking Rootkit Footprints with a Practical Memory Analysis System
Capsicum: practical capabilities for UNIX
Q: Exploit Hardening Made Easy
